猁迷含住泡眼淚發曬爛渣洗版真係肉酸

好似D支那閪大媽咁，揼住個心口係地下碌黎碌去又喊又叫
明明過左季中重贏緊8，9分自己跌撚曬
唔係自己閪，今朝已經笑撚住獌狗輸波，等下場捧盃啦
真係D猁迷咁撚肉酸，大家先特別想佢無英超，繼續睇班友打飛機

CHING 係咪拎白卡
思覺失調有D嚴重

死猁狗: Next year is our year

Ching有思覺失調？

好嚴重

痢狗

邊到有利狗洗版？

明明反利係度洗版都可以講到利怨
幾多利迷講緊自己失分高普有責任
咪撚睇到自己咁高啦

隊隊輸比鏝嘅都無獌迷咁開心 靠自己隊波輸先有得自high, 班落力踢嘅球員真係慘